[10月/美番]RWBY Volume6

無見到有人開post我開
10月26日 今晚 終於出 仲有無人追
其實美國今日已經有電影場 啲鬼佬已經睇咗 有興趣請自行reddit睇劇透
比起第3，4季 trailer動作好咗好多，希望keep到
官網唔知有無直播 片就遲一排肯定有
搵到link再post係度 B站同Myself應該都會搬 遲一兩日左右

Season6 Trailer:

火車戰應該有啲睇頭 Oscar似乎會出事

呢段應該係第一集既先行

Season 6 前追加Adam既短篇

官網

題外話 隻game琴日26號就出咗 質素唔評論
AN:

IOS

push

LM
希望動作畫面唔係賣特效
我想睇番以前個種拳拳到肉既畫面

EG

FF巴仲有追
要求太高喇 有上季blake對伊莉亞果段就夠

都追左5季 無理由唔追落去

btw 呢段都收貨既 係短左d

第5季group番哂所有人
第6季希望多d大戰畫面睇下

我最在意係Yang對波縮左水

volumn 5垃撚圾

vilumn 1~3都正

第1話 B站

Jaune個外向力好OP

啲人話佢聖騎真係無錯
又識坦又識補血又識BUFF 係輸出差咗少少

btw原來 don't let anyone else die既anyone係指個二打六

岩岩loop多次有字幕版
發現原來oz個聖遺物唔見左
但係片尾又見到別左係ruby身上

cinder無瓜到
個relic原來燈神黎
反派boss果然同oz有關係

FF巴邊度睇？

THX
笑咗cinder比人轉個頭就比人陰一獲

分分鐘劇情大反轉
OZ先係大boss

過左咁多年，終於可以一次睇晒Ozpin老底。

復活P姐ok?

No la , penny都有啲機
P姐屍都無

睇完下集可能會同情salem

第一季果時高登大把人討論,做到而家唔好話高登,
child登都冇乜人講
我係呢度睇

又呃人

我果陣成日都以為penny會復活，機械人黎之嘛

可能粒IC碎晒

就睇下佢下集點兜，認真問都要講大話

哇~今集D打架分鏡好撚正~換左制作組整?

強哥同開始完全唔同哂 好冷靜 P姐實心感安慰

我都諗唔通點解penny無得復活

btw 9up多樣野
新個個盲眼阿婆唔知會唔會有伏筆
都係silver eye

now it's to say goodbye

點可能仲多人討論
套野本來就係賣打鬥, 集集都指定有一場武打戲, 套野杯麵番仲可以有幾多劇情 , 最後 連ROMAN 打SUN 個段都打得好睇

跟手到而家係佈局作返成條主線出黎, 繼續追既都係老FANS 多
好似上面條片YANG VS NEO 已經係好罕有打得好睇

每季畫質都係有好左, 但整體睇落個畫面張力係弱左同埋打鬥都冇咁有力

但係我覺得第四季劇情幾正
Destroy Beacon Tower 同P姐既死都好震撼
主線推進方面 其實MO離開之前已經寫好頭幾季個主線 又唔係話突然作出黎既
打鬥方面就唔多講啦 大家有眼睇

劇情其實都有承接，不是臨時作出來。

話說Penny當初話有方法離開，還以為她可以雲端backup自己的記憶。

已經唔係賣打鬥，不過都會繼續追
不過真係好可惜咁

真係唔係好明無啦啦做乜由第四季開始換哂啲模組
明明前三季都好地地嘅

你指第一集 ？ 處刑果半分鐘係幾型

可能方便啲製作

係

唔係因為原作者死左咩?

今季靚 d wo

其實Monty走之前已經同RT唔夾，佢走咗之後RT都順勢改晒作風

不過對我嚟講都係睇開就睇埋落去
有幾多係Monty留落嚟就唔知了

詳情可以睇呢封信

無人提起都唔想po

Neo幾時返嚟

原來成個故事起因就是家庭糾紛

agger
但係個兩個神其實都幾仆街
真係唔當人係人
然後亂咁整個curse
呢集終於講哂大部份RWBY既故事背景

生肉：

劇情第三季之後一直流流地，而家又好睇返

原來真相係咁 真係好可惜

睇到幾嬲
Salem好似比光暗神玩咁
btw 呢個scene salem幾靚

第四季中段叔叔講故事果段其實都OK
3同5真係流流地

光暗神俾Salem不死身是玩她，要她不停體驗那種空虛。

點知玩出火，無限時間俾她準備開戰。

嗰4個女應該就係四季少女啦？

應該就係
星球上可以唔用dust就用到魔法既人得番oz/salem同佢後代

今集既夫妻同希臘神話被神玩弄既凡人冇分別

初代

唔知睇生肉係咪Miss左d咩 今晚番去睇多次熟肉先
Salem拉隊尋仇失敗之後，
光明神比Salem既第二個懲罰唔係孤獨咩，
仲話咩U are the only person in world
點解OZ番左去個時又有番哂人類
btw
故事入面兩件蛋散神一開始賜左MAGIC比舊世代所有人
但而家新世代得番OZ/SALEM同佢4個女有
其他人要靠dust先用到
咁但係dust點黎
me 9估係由兩條神走個時撞碎月亮既碎片
跌落地球之後就變左做dust

啱啱重睇咗次 同一個世界嚟 但過咗好耐之後（無講幾耐）
人類再重生 但唔好問點樣重生 無講你當呀當夏娃

用第一集嘅講法，(現今嘅?)人都係生於塵

今集好好睇

好似解釋好多，但又留左不少伏筆。
Ruby銀眼殺grimm同光明神招式一樣?
夫妻家暴後，四個女死左定點，點解她們的能力可以傳承?
點解新世界會有弗納族?
Selem收集relics是為左咩目的?

有道理 個伏筆有啲耐 厲害

四個女應該無死 ，或者死咗之後好似佢地老豆咁有得繼承
獸人出現唔知關唔關啲DUST事

招式一樣應該係動畫效果
光明神有句話新世代既人只係過去既一d碎片/殘片
所以弗納族可能因為唔完整而混合左其他族既一部份
Salem搵relic應該就係想繼續對神復仇

Salem應該係想揾神審判嚟毀滅一切
所以就不斷挑起人類嘅衝突

不得不說神啲諗法真係好多bug

04:

我係Salem我都嬲，個個淨係理私怨唔優先完成任務
特別係cinder 唔係佢接受raven個方案都唔會咁

其實salem不會罰到人，俾我是Cinder都走佬啦，點會留在到俾人追究。

之前唔係2x分鈕咩,今集變返13分鐘?

上次開完大絕26分鐘，呢隻用來填數

可能我係廢柴
好想Jaune 成材
而家先領悟到Semblance

以前10分鐘都冇

心疼qrow 信咗Oz咁耐原來乜plan都無
仲以為校長老謀深算

愛與正義既反派組織
毫無計畫既正派首領

05:

睇完呢集就明點解上集咁短

新一集好睇

Neo

Neo is back

今集d打鬥幾好

出場果幾秒我係
neo收遮避果幾下就
到上面gif果度就
今集唔只質素好，量都夠 唔係hea9觀眾

今集打鬥好有水準

成集好似鬼故咁 ，d氣氛勁恐怖。

By the way, Cinder點知Roman是俾Ruby間接害死。

武術指導轉左人?~好睇左咁好

真係好撚似港產武打 特別係掉碟果幾下

我都想問點解 可能係從其他手下口中得知

請左中國指導 ?

06:
myself未出

呢季暫時嚟講真係唔錯
06雖然無咩打鬥場面 但演出做得好好
成集都感受到攝魂怪既恐怖

我老婆neo落地喇 唔知呢季有冇raven份 好想出佢嚟

個氣氛整得幾好
老太婆個身份真係唔難估

下集有阿婆既flashback
黑皮拉丁妹既打戲

阿婆係咪類似上一代銀眼持有者咁既角色

根據最新個集
係

居然會有人請傭兵去殺銀眼
btw 銀眼能力有d太op
主動開
會秒殺

應該有代價/消耗
btw今集啲景幾靚

07 生肉b站：

死啦Jaune 對Ruby 越嚟越親密
Pyrrha

阿婆後生果時好撚型又好撚型
把武器都咁型咁勁係咪應該送俾人好過哂左
阿婆一打4仲要俾人斬哂兩隻眼都仲可以設局殺返件
咁撚勁既人有乜理由做個手術就唔敢戰鬥

可能創傷後遺症

rwby入面把把武都係專武黎(除左Jaune把傳家寶)
點解要送比人
同埋佢隱姓埋名既原因係驚左比其他傭兵追殺既日子
次次打完怪就無啦啦比人伏擊 or 訓訓下覺比人斬一刀
係人都怕啦
而且之前打怪可能好多時靠銀眼
無左咪唔打囉

呢集BGM聽得好舒服

08：

uncle qrow真係愈黎愈似會今季死
有d掛住之前萬能既uncle qrow

如果qrow有事希望raven會救佢
好耐無見raven了

睇返呢段佢真係超勁,仲有幾分似dmc個但丁,
特別係俾人打飛之後掉劍自己槍住再望住對手果下,
令我唸起dmc4但丁俾人打飛仲好冷靜咁坐係度q腳望住nreo

原來今個星期停更一周
1月26就V6最尾一集

其實上一集婆婆話銀瞳只會對grimn有效 咁點解cinder第三季會比ruby嘅銀瞳搞到冇咗隻手同隻眼。。。果時佢應該冇Grimn係身㗎。。。我諗唔明呢點
Btw我諗qrow唔會死 反而我覺得raven會出嚟屌醒大家 希望係咁。。

Pyrrha
睇到我眼濕濕

想睇多啲coco

09:

呢一季武戲同文戲都睇得好舒服
理解qrow 但Ruby講得啱 唔需要Oz去帶隊
無咗oz同埋salem打唔敗唔代表無野可以做
或者講 Hunter has no choice
呢個係使命既問題，唔係做唔做到

同埋殺唔死Salem唔代表唔可以阻止佢
可以問燈神點可以封印佢 反正仲有兩題可以問

sorry打錯咗 係淨番一題先啱

又推P姐出來鞭屍。
話說紅頭髮那個是家姐定阿媽？

Casting都係寫Red hair women 有啲難估
因為家姐或者呀媽都講得通
但語境上 "Im just glad she was surrounded by such amazing people"
呢句似係對自己個女先會講

照計OZ問撚左無解
三個願望OZ用左一次，
Rudy用左一次，
淨番一次。

係 btw我見啲人話神燈只係歷史書
其實我都係度諗 問佢係咪真係知道答案

可能預知OZ落唔到手
不過每一百年可以問三次Jin，
唔知OZ問左幾多野，
如果無預知能力，
OZ應該唔會咁無力。

可能OZ唔知道佢無預言能力呢
雖然好同情佢，但咁樣走咗去真係好無責任感

Yang終於要打Adam喇 希望啲打鬥整得好好睇睇

你又有睇

由第一季出果時開始追，俾佢單人制作吸引左去睇

屌adam真係痴漢嚟

心理變態+小氣西

岩呀

11:

Jaune救場果個鏡頭好型
呢種遊擊戰本來無咩佢發揮空間
但呢下凹顯到佢臨場判斷力高
btw 下集應該都好刺激 YB vs Adam

電單車RIP

B 站唔係封IP 咩~依家仲睇到?

我自己用tampermonkey：
再加 script：

你試下得唔得，我同幾個FD都睇到
再唔得就睇myself

B站第六季好似冇封

Adam竟然係藍眼 有啲唔襯

今集屈機

Adam儲氣嗰吓我以爲佢要出次元斬

假動作
不過Yang前十秒左右都避到Adam拔刀斬 成場都好似無開紅眼

儲肥先睇

有無人有睇開always open

呢集高汁

我都B站睇

我手機睇第六季冇事 係睇唔到第五季姐

如果係load唔到/load得慢個種睇唔到
可以用chrome開個無痕模式
會好順

yang 姐：反彈閘住冇回頭

睇完唔記得post
12:
myself:

yang:你以為得你識反傷呀

希望條友真係898唔好再走出黎, clinda打極都唔9死

跌咗落河即係未死得住啦 可能會俾Salem嗰邊救返 變到好似Cinder咁

咁撚型既角色唔會咁易死掛

今集都正！

好難講
第三季好似都有人話Roman有得救

以Roman既機智，爆肚出番黎真係唔出奇

變咗qrimm化咗既roman 應該好型

13:

13集Ruby特別靚女

時間停止！

終於出埋老母個樣

呢季無10分都有9分啦

臨尾一下爆晒d舊畫面出黎有少少心up

正確用法

呢季好高汁 各位10月見
RT出果套新番未睇 唔知好唔好睇
傳送門 gen:LOCK 01:

又到咗2月1

rwby volume 6 睇左第一集
d 動作同人物個樣

呢季高汁 同vol345唔係同一個level

加opzin 故事ok
做乜搞到adam 咁柒
留返佢第三勢力好過啦

得罪講句...vol5 adam已經夠柒
我估因為官方想推YB
所以sun同adam只係工具人 快啲完成佢人物使命就扔走佢
呢家第三勢力會係cinder果邊

不過都唔排除好似上面巴打咁講 grimm化咗下季回歸

靜係酒吧隻秋同阿涓後生一挑3果段已經拍得住第1,2季
係咪換左香港人武指

sun 仲未有故事，算吧啦
adam好歹代表被人類殘害既一群，點都會有新成員，第六季開始果陣殺晒d 反對派，都可話"如果人類既迫害不止，我們始終會再次掘起"

聽到adam 怨婦叫，好撚柒
如果之後adam grimm化，就再而三柒，柒到無朋友

係阿婆後生一挑4先岩

酒吧果段啲動作的確有睇頭
雖然我鐘意yang vs adam多啲

無啦 vol5已經打殘咗ADAM果班激進派
ADAM唔好出嚟呀 完啦好嗎 柒夠了

cinder 正常地變第三勢力

如果有adam可以配合cinder
無就睇編劇

等睇cinder 吸齊4大maiden, 再同 siamen， Ruby(ozpin)， 三足而立

Qrow嗰配音衰性騷擾俾雞牙炒咗